有無人係心癮好大，好多靚女都想識？

而加呢一代真係靚左好多
點樣識到佢地？

直接啲講話你係狗公咪得

同意第一句 資訊發達 好多肯扮靚都唔會太差
同埋新一代有 online porn

呢個真，唔知幾時開始出街見唔到醜女

連肥閪都著到花尼花碌 韓味濃

所以擇偶標準＝素顏靚 五官輪廓合比例

靚咗好多? 真係唔見。 香港啲女大部分都係柒多。

你靚唔靚？

不同意 強烈反對 我淨係利用觀察力留意
無實際action

照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦世界好公平如果人人都心想事成會天下大亂世上總要有你D咁既廢人

見人見智姐 haha

仲有一樣野
依家d女好開放 好想享用

對靚仔/型仔open姐 唔洗咁開心

性癮大、好多女都想屌

Tg研究下

a0處男就係咁㗎啦
淨係有膽睇冇膽識

Gu好多....

因為溝哂大陸基因

化妝>dna

身材就無變

狗公你就狗公啦 扮撚哂野 地球有你呢類垃圾真係好可悲

廢話啦，邊有人唔想識靚女，即係同人講唔想賺錢一樣，邊有人唔鐘意錢

見到好多靚女都唔想識我係咪有問題

狗公就緊架喇! 但狗公唔代表會識到女